我請食飯，有無連登仔會黎？confirmed

Book左喇，book左喇
預左我走數嘅巴打，對不起，要失望了
依鍋應大家要求啦，全部都係雞

有哂片，有哂單，比哂錢喇
之前話黎果d唔該浦頭

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1.

參加鬥叫雞食都留個名：
1.

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

留名

夜麻麻出金鐘

睇怕樓主都係一個人食多

我

留個名先

出席要show 個ac？唔想自爆

想問用左幾錢

40位唔夠坐喎

1. 搖擺賓周

留名睇毒撚

無錯，留個名先

認真便輸了

留名
找數真漢子

等叫雞

1.叔本華

好多雞

痴撚線

巴打

正啊

最後冇人去會點 好想睇

Ok

關你撚事咩

大家你眼望我眼

找數真漢子

好想去

Lm

lm

結果當日樓主自己一個同M記姐姐玩

留明睇得樓主自己一個食

應該唔會既 大把人住港島

屌唔係香港 如果唔係實黎痴餐

唔洗食二手飯啦

留個靚名先 真男人

唔得閒 樓主真係找數

玩咁大

Join

真漢子

留名等睇兩個人啪500 麥樂雞, 500件脆香雞翼....同500支24味

50支清熱酷

LM

Lmlm2樣都會參加

留名等爆瘡

我一個人可以食哂所有脆香雞翼

寵物小精靈大師 岀席

等睇無人

已正皮

正皮
坐等加密

留名睇無人去得樓主一個食

我可唔可以帶埋條女黎

衝呀

留名脆香雞翼

麥當勞姐姐都忍唔住笑

樓豬自己食哂啲野

最後出到嚟得樓主自己一個

留名睇樓主單機食500隻亞古獸同500隻雞翼

留個名

幫推 找數真漢子

認真打算去

多謝先

留名

同女朋友一齊黎得唔得?

留名留名

喺香港嘅話我都想黎

認真留定肚去食雞

港島絲留名痴餐

有冇絲打一齊去 我渣車九龍人
3個位

真漢子請受小蟹一拜

碧歐萊泉雅。

LM
估唔到巴打係找數真漢子

真男人值得欣賞

lm門口成堆連登仔企晒係度

痴線 去到都唔知做咩好

Gogogo

留名等睇一個人食

你收皮啦 低質撚

真係有 ？

留個靚名

黎

可唔可以經過打包

好撚多雞
BTW 金鐘 不了

有冇人做 youtube 直播 ?

樓豬要 set 規矩, 要堂食

正評

收工過嚟

真漢子無理由唔支持

留名待食 ＿

支持一下先

真漢子樓主好波

好想去 希望有報名嘅真係出席
以前高登啲人成日放飛機

其實樓豬係想溝 M 記經理妹

肥婆去唔去得？

找數真漢子 可惜唔係香港冇得嚟

有人拍片咪仆街

有冇得外賣拎走

幫樓豬搵定 M 記附近有咩乞衣

準備成車成車送去畀人地食

原來星期六，當我冇講過

講得出做得到 真漢子

正評推帖

有冇新界西巴打去 到時齊齊搭的士返去

松永真留名

跟隊

屌好想去食 個日去旅行

麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼
麥樂雞 脆香雞翼

1000 / 40 = 25 件

1000 / 100 = 10 件

1000 / 200 = 5 件

正呀喂 , 我估起碼十幾廿幾食

搞到我都想去 想見證脆香雞翼山嘅出現

lm先

500 脆香雞 / 4 * $20 = $2,500

500 麥樂雞 / 18 * 30 = $833

埋單 $3200 ~ 3500

留名待笑

不如整個excle 點名

最多40人咋？

依個壯舉唔拍片真係好可惜, 樓主記得拍片

留名！！！

難分真與假

脆香雞翼

等睇到時直播！！

唔止嘛?
場地費飲野個D呢?

Lmmmm

去到成班麻甩佬係到你眼望我眼都幾尷尬

個個都係咁諗
到時得佢自己食

留名 屋企好近

手機響鈴來留名

留名食雞翼先

大家連登巴打冇咁仆街既
一齊去嘻嘻哈哈都好呀
咁歡樂個場面

絲打一齊去?

樓豬5.6生日?

有ac就去得？ 有留過名

留名等睇樓主食

好似會幾好玩

果日放假堅冇野做
黎玩下都好，雖然要過港島

去

想玩鬥食雞 想試下做大胃女王既感覺

鬼知你乜水咩

Btw樓主講得出做得到

未係囉
真漢子家下呢個社會仲找數既有幾多

好嘢 真係搞成

留名食雞

Walk in ok?

巴打我都係今日生日

我有興趣
但港島好難泊車
夜晚有下場

要去我都要渣車
唔熟港島唔知泊邊
PS新界村屋人

只有雞? 冇可樂??

冇我地自己買啦

每樣各500,唔知到時樓主要自己食幾多件

好撚型棍 佩服樓主

我諗最近係香港大會堂停車場

我都想去食雞 但要返工

想去啊

食完你都唔好自殺得唔得

我嚟

個m記姐姐會唔會都係連登絲打

我黎

留名食雞翼

收工過去食兩隻

嗰間入面做嘅都一定有巴絲打

萬人響應 一人到場

如果唔係金鐘就可能去
btw,樓主

香港區太遠唔黎
BTW加油

屌個幾日要final 好想去

唔食雞 幫推

屌嗰日唔撚喺香港

想黎食雞翼放題 但金鐘咁撚遠

有無絲打

希望樓主可以食得開開心心，食完唔好做傻事

我住元朗

想去 但無人陪

脆香雞翼有冇order全翼

實到

元朗撚報到
求一齊些牙的士

當有50個人去咁多
每個人都要食20隻

樓豬我去呀，想瘋狂食脆香雞翼

唔係香港
如果唔係黎港島食雞翼放題都好

會唔會上報架

當日d人咪做到仆街

M記姐姐一齊玩遊戲

想上鏡就去啦

留名睇啲毒撚甩晒底

我去呀 瘋狂食雞翼

連登清泉

脆弱雞翼放題

嗰間啲pt staff會唔會驚做死自己專登唔報嗰日更，做死啲ft

一定到

報名先
唔知第幾) 超級硬膠膠膠膠

放工希望過到黎

等睇個個到哂得樓主唔到

黎！一定黎！

留名先

好吸引，遠一遠都想黎

留名睇全場死mk

期待

痴撚線, 最後可能鋪外面全部都係連登仔食花生影相, 得樓主一個係裡面

）球仔

留名待食

食！

屌...5月頭去日本, 10號先黎, 如果唔係實黎幫手食

毒撚可唔可以去食

想同m記姐姐玩遊戲

Pish

留名等睇樓主食曬啲雞

一定早到

係咪真係有人贊助24味

報名

到時會黎睇d連登仔女真人係點

yup

到時可能預計出席人數40人
變左400個連登仔

覺得到時迫爆到外面

黎玩姐姐

有麥記姐姐，有興趣

ok

我黎呀
之前留左名嫁
係咪到時出現就得？洗唔洗俾咩證明

到時都唔知有冇4個到。。。

巴打 之前冇留名黎唔黎得

係咪啊 我天水圍

咁就證明訂左？ 填表填一萬張都得嫁喎

爆一個po都一1001啦 啲野點夠食

屌你老味到時成班撚樣肯定剩係食脆弱雞翼冇人食亞古獸

我元朗 集合一個位上落?
我諗4個人坐鬆動D來回每人可能要$125左右

tg: superon9999

港島
淨係來回車錢都夠買兩個餐

個post做乜撚野

岩啦 係個頭放工

LM

黎緊

我都係唔黎 廢事溝晒啲絲打

點解唔加密？

Btw留名

恭喜達成成就，樓主已成為全連登最有信用會員

推

真男人

找數
不過去唔到，太遠

Lm 會出席

天水圍 係咪真？

一個人食500隻雞翼

如果未完sem我會去嘅，可惜完左sem得返考試先會過海

元朗+1
不如樓主係元朗區搞多一餐

每人限食幾多

預埋我^_^

我本身係諗住去程搭鐵 回程先搭的

正呀 真係雞 想出席但唔知時間岩唔岩未有更表出

留名2位

lm食雞翼

舊登真哂名走數
唔知呢度會點

係咪已經full左

好想瘋狂食雞

實有

正皮

留名去食

我關平又想嚟

好想黎 不過唔係香港

我想去食雞翼

我去

留名
搵到朋友陪一定來

本身仲想去食m記姐姐同絲打同無限叫雞，點知咁遠

留名for both

到時見

一定到🤘🏻

Full左未 有興趣

做m記都過嚟

真漢子 不過想知樓主做乜黎要找數

想去

元朗撚留名
有無元朗人

留名
想知樓主用左幾多錢

留明，樓主真漢子

有冇限幾多人先

同埋之前唔係好似話譚仔？

Lm會黎

洗左幾多?

留明

驚見到熟人

屯門。有車

個個都話黎 但無人填表

lm到時見

點解要揀海富中心
淨間被人以為係非法集會就唔好啦

1.香菇
2.香菇的老公

脆香雞

係咪講芝麻開門就得

找數真漢子
真係痴撚線
皮已正

幾百人同一個麥當勞姐姐玩遊戲 屌 有畫面嘅

到時成場都係連登仔

歡迎cd-rom加入

BOOK左PARTY點會係非法集會

留名同麥當奴姐姐買遊戲

40個人出席分1000件雞

諗起都過癮，想起都興奮

好想瘋狂食脆香雞翼
仲有冇位？

Lm
兩兄弟一齊黎得嗎？

我去

有冇新界北巴打一齊？

LM等食雞5

屯門人想去呀
但來回車錢已經買到個24蚊加大餐加雞翼x2

為左食2件雞翼去好似有d不智

留名！

咁多人留名好似唔夠分咁

我唔食但我黎睇

等睇樓主一個人食

lm等食

到時見

到時成班毒撚dead air

想黎

點解樓主擺撚左個報名表係到，D人都係唔追po自己又開多個報名表? 想學毅進星?

+1

4.希特拉二世.

點報名？

留名等睇逼爆老麥

嘩，找數真漢子

龜龜

嘩

狙擊我

唔留名黎

Wow

最愛矮妹表示會黎

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世

參加鬥叫雞食都留個名：
1.

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

唉屌

我要温final

HB

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔

參加鬥叫雞食都留個名：
1.

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

唉屌

500脆雞要幾錢，想去

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

唉屌

終於有番D人係識睇中文

千年難得一遇嘅連登聚餐
有冇啲咩特定衣著？

留名兼可能出席

留名呀

我又去

連尼住巴打

連狗都去

冇人同我一齊鬥食雞？

著得太靚應該唔比入場

網聚

Admin出黎認人

Admin都去

最尾實大把人去

留名睇放飛機

之前一早留左名
我帶埋部機黎拍野得唔得

樓主好波 希望黎到

出現了

好正好想去

香港人咁貪便宜 點會無人去 咪on9

有冇天水圍巴絲一齊去
我有架雙層巴士直接車你地去金鐘(車牌967)
6點天恩巴士站等

叫埋林鄭啦屌
隔離姐

u記淨色T

好想黎，可唔可以帶埋女朋友

唔想特登買件喎

M記唔係垃圾
如果食爭鮮應該夠1000人

屌冇假放

去唔到

LM睇樓主自己食晒

屌

個時未完exam

留名留位

你兩個名
btw 支持

1.8m 30cm 同m記姐姐玩遊戲

幫你食哂佢

把打個日都係我生日

留名出席
預我4隻翼 一杯氣水

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

真心 元朗出黎車費貴過自己買黎食
亦唔會食到你幾件
但佩服巴打找數
支持

留名先 陣間tg你confirm!

唔好淨係留名啦
都唔知你係唔係會黎
黎就報名
唔黎就唔好咁多野講
好撚亂呀

500隻雞翼姐係125盒
咁請問500粒雞仔除6/9都除唔盡wo
點叫500粒

不過40個人點會食得曬

無寫名到時出席得唔得

想walk in

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 百年大將軍

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

有冇屯門巴絲打一齊去？？

連尼住都去

雞翼我掃佢三十隻都得

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

好快呀

搵人拍片
食唔到呢餐你夾一半

留名等睇5月6

比較想知到時會唔會有大合照

想黎但個日唔係香港

有興趣 揾到人陪我就出

點證明身份
鬥叫雞玩法又係點

留名睇合照

車費來回四十幾

咁食到下餐你請

合照留名

我好想黎，但唔想上報

你證明到
下餐我請你一個又點話
到時記住大字報係飲食台

留名到時一有絲打即刻會有成班厹圍住

屌你老尾 留個名先

九龍絲 我都想去

我好想去 但唔敢去 唔夠膽
真毒撚

諗起成班仔係到hehe
M記姐姐見到會點

而家啲傳媒唔野做新聞料就乜鳩都報一餐
好撚驚到時自己會比人影上報

到時會唔會見撚到吳幸美

留名 佢無限入場人數咩

留名
巴打到時見

留名 生日快樂

我屯門！

想黎既巴打 跟返樓上份野寫低自己個名啦

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：[url]

屯門友Lm

正wo

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

留名想john

lm 到時見

唔食齋玩m記姐姐ok？

留名待去

1.屎德仔

留名

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

唔留名但到時出席得唔得

最衰嗰日會去旅行

果間m記啲m記妹妹掂唔掂架

得我一個鬥食雞？

連登集結金鐘

時代革命

佔領金鐘 正式啟動

算唔算非法集結

會唔會有狗報名

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.太平洋

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2.太平洋

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

留名 走數

無人玩鬥叫雞食？

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

樓主真漢子

lm sin

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

找咗幾多數呢餐

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.茶餐廳凍檸茶

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.zaqxsw
參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

留名會黎

過去欣賞大食會?

我去 點報名

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 明荃的祈禱+

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋

我之前報左名 但5月6號我唔係香港

見到500隻脆香雞翼就好想去

去唔到幫推

米高呢鋪連Admin都請埋
記得開Live啊

出示Lihkg登錄後畫面先有份

要係個心口仔到貼自己ID ?

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發

好多波台兄弟去

好撚精彩到時一定

40) 睹襪思淫

對落無位啦

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發

留名睇絲打

39炒撚晒車

好撚亂

我買蛋糕

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42. 明荃的祈禱+
參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發

巴打咁認真 我實到

都幾撚肯定到時冇人去 好似之前500人情港女 勁多人話去踩場 最後得一條友

幫push

個日放假心思思想嚟添
但出嚟好9遠

好撚扑

炒撚晒車

留名等睇放飛機加炒車

樓主介唔介意整理下張list?
好多巴打同時間留名

如果唔係老婆趕住入醫生生仔
我一定到

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心

呢個為準

可惜個日唔喺香港 想嚟

cls lm

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心

留名到時個個走數

5月6日會黎買個餐裝下你地

我都想去

整張google docs啦
記得加密

你連自己個名都留錯想點?

到時如果佢真係到場 會唔會被全部人一齊恥笑

記錯

好彩我mon實post夠眼利

BINC

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心

連登首次Offline聚會

屌，好想出席但果日唔得閒

lm 想睇最後有幾多人到

依家個list有冇絲打

預左無

咁都唔上新聞

脆香雞翼我黎啦

留名係門口睇戲

痴線佬 留名

無追post
咁啱行過有冇得食

睇連登仔走數

留名加入

100個人去食得五隻雞咋喎 再多啲大家去到玩m記姐姐，留名等睇著u記t加毒男post逼爆門口

鬥食雞就唔好搞啦，不如大家都拎啲野食野飲去，諗下有咩game都時直播俾冇得去既葡萄下

留名等叫雞！

屌，咁撚多連登仔suck爆間m記都似

想join但男朋友唔想

連登仔party

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. 望下左邊
參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜

500件麥樂雞500件雞翼 每人10件喎

滿左人？得40個名額

幻想到個情境就笑撚到仆街，成班麻甩佬係到食雞，班m記姐姐實比連登仔100連發

樓主

得50人咁少

同姐姐玩

HI......
......
......

成班毒撚圍住個姐姐

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜

屌 報名果堆人 唔好飛左前面d人啦

等睇過千人聚集m記門口

幫推

留名出席

61重覆左

到時場外巴打

係咪已經超哂額想參加都唔得添

有無絲打參加先

正 食完飯 佔中

又炒車

留名兩位

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜

留名支持

Strong post leave name
到底樓主係咪麥記公關？

留名,我堅join

張單要幾錢

可惜我飛左

我同我女朋友有意join
利申一直都有mon你啲post

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜

LM^^

果日有無一半人會到場

屌M記姐姐都唔撚黎食雞啦

Strong post 留名
想join但果晚要去飲黎唔到

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心

留名到 好想瘋狂食脆弱雞翼

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72. 暗魔陰蒂

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心

有啲想去 去唔去好？

M記姐姐玩遊戲

支持樓主

成村人話去，係堅唔是?

黎明等睇最後得樓豬一個

留名睇空登

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心

到時咪又係得幾個

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.平澤芽衣

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心

[quote][quote]出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans

參加鬥叫雞食都留個名：
波台所有會然

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾就是美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.黑色眼睛（西九人想揾人一齊去）

參加鬥叫雞食都留個名：
波台所有會然

脆香雞翼放題

留名旁觀

長到金剛棒咁

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55

泥呀

泥我老母

出席留名

連撚住

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55

成80幾個
邊坐得哂

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥

超額認購一倍

[quote][quote]出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85. 白汁六粒飯

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.汪兆銘

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓